想問下連登個ser本身係咪係香港

有無得轉移去外國之類

唔係 但連尼住個人係先係問題

喺美國

Good morning sir!

想索料？
係都唔撚講俾你知啦

弱鳩智

而家係諗緊連仔同連登應該點算
例如可唔可以搵個外國既香港人做代理（當然要煩錢銀野）
一入黎就吠想點撚樣？

又唔係直接問喺邊
想知係咪安全喺海外啫
唔好起曬鋼啦

連登仔個腦係咁上下

放cloud咪得囉on9